塞內加爾好波，死日本仔殺撚左我地咁多中國人ㄚ啦

你對唔對得住東條大將軍

3年零八個月 諗親都好嬲

乾仔

是

比起02南韓更加天怒人怨

當年日本仔殺我地中國人, 咪撚撐

納dee驚唔驚炒車

講到好 不過中共殺得仲多
所以中共隊最好全家斷腳

不嬲都最憎日本仔

衲dee好波幫手燈

夠老毛多?

中共隊有得踢先算啦